柯南迷，討論下黑暗組織大佬係邊個?

青山剛昌講過係已經出現嘅人物，我覺得可能係呢個鑑證人員，因為佢可以消滅證據
利申9估

阿笠喇

唔係步美咩

其實柯南先係
只不過佢俾Gin隊左藥所以失左憶

有生之年都唔會大結局架啦
大咗結局咁青山剛昌食咩
依家畫到好悶

唔係烏丸咩

係 之前啲劇場仲好睇啲

認同

啱啊 咪一早講咗

其實以柯南個人氣摺咗套書賣週邊同一年一套劇場都夠佢食2世
記得講個交好q多稅架佢
又有間大屋

好似龍珠同美少女咁
畫完仲好搵過畫緊個陣

園子 有可靠消息

我話佢根本冇諗過就真
只要一日唔講係邊個，捉唔到，就一日都有得做落去
求其鳩噏啲貼士出嚟係想有人討論當宣傳吓喳

剩係畫風都唔同哂

但係平成年代就嚟完，如果佢一直都唔完咁好奇怪

佢點會驚冇得食呀,柯南劇場版咁收得
佢而家賺嗰啲都夠過世有突啦,而家係間野唔想佢完多好似係

答案係目暮警官，佢係無間道

我

一早死撚左啦wo
咁宜家邊個渣fit

灰原

而家漫畫銷量好似極低
以前睇過好似成億本賣到,但近年好似都唔再有人買,睇動畫算

點呀偵探仔

青山剛昌，由佢主導所有角色同劇情嘅發展。